想搵返旺角對我笑嗰三位絲打

我知你地睇到架

boom仔

浮雲

黎妹

小妹好忙

得我見到
你嗰時又唔比我講

我有咩

係我把聲細

雲妹

原來你就係浮雲 估唔到

浮雲係咪好靚仔呢
絲打唔洗怕羞嫁

講野要大聲啲 叫明仔教下你

咁快相認到

想講mean嘢

劍哥教左我好多了
下次出黎挑戰對mk雲講粗口

又係你

好憎人食煙

係我叫人笑鳩你嘅

學咩人講粗口?

咁都比你見到

mon實左你

講啦

咁惡 我會打冷震

真 袋住包煙正mk

肩肩好疊馬

劈我未

暗戀我未出聲囉
如果係摩摩，我ok的

我係俾浮雲教壞
要打就打佢啦☁️😈

做咩推我去摩摩到

u mk

用滅火筒噴鳩你

搵我呀？

你地做咩笑我

見到靚仔點忍得住唔笑

係咪暗戀我

明戀
不過你有肩了

3p ok？

個日聽到個名咁熟嘅
咪望下囉 點知原來你咁靚仔

咁做咩笑我

甜笑

我一直都覺得浮雲好勁，成日諗到咁多野開post
我好鍾意睇你啲post
嗰晚見到真人就更加仰慕你啦

做咩唔過黎識我

因為見到你身邊好多女咁

笑你老木

佢地黎恰我架咋

傻狗

劈呀唔係比豬約左咩

小妹唔記得左幾多號

浮狗哥

摩摩去忍油?

yes

join

Yes

想同你展開激情對話

肩拮我 我拮你？

真

你地一齊拮我ok？

對你笑同笑你都唔識分?

咪自戀啦
自貼黎過目先啦

金鐘.jpg

仿毒無窮難分曉 撲索迷離分不了

真毒

大把人爭住含

自演自說最無恥 沾沾自喜人髮指

我想含喎

又上番水啦

冰冰

你去忍益力多

你頂唔頂得順？

黑人都唔怕

唔好咁癡線啦

係咪你

me乖乖

浮浮
會唔會你會錯意
其實人地係恥笑你

有仔就咁串

你做咩有幻覺

睇到晒

有女係到囉

溝仔又溝女

三位絲打

笑得幾甜

佢地暗戀我

似了
浮雲哥好勁
一次就3條女睇中你

搵唔返佢地

上面好多

冇個真